dse物理jj入

細妹想搵physics補習，有冇好推介小弟感激不盡

而家佢中五

想識你細妹

3年高中私補phy經驗
有齊notes+練習
Phy 5*
有興趣留tg

我唔想揾妹夫住

其實5*同5**好多時只係差幾分
嗰幾分仲要未必係唔識 可以係落到場壓力大睇錯嘢/唔小心 臨場考試表現同教學能力亦冇直接關係
如果你覺得攞5*即係仲有嘢唔識 唔應該教 咪即係要揾個滿分嘅教

你del連登做乜仲係到呀柒頭

aim緊maths 5**但連polynomial都未識做

自己連dse都未考話人5* concept未清
你考到滿分先再講喇
出自你把口好冇說服力

你自己又好勁咩
你咪又係一條band2中中敗走去藍店既垃圾

人地自問有5**

E3問d野似科普多過physics
好易死係d文字題

dse又未考過 間中學又唔係勁 仲咁撚串 人哋至少都教過幾年 又5* 咁都俾你話concept未清？ 你4嘅領域都未到啦 仲懶係好有經驗咁 睇死你鯨大都入唔到 正柒頭

5*都未清conceptching你有沒讀過phy

你人格分裂

你講緊你自己
講唔驘就話自己之前啲資料全部假

唔留tg？

你死啦

狙擊師

死五毛藍屍支那豬就收撚皮啦

點解你就嚟考DSE都咁撚得閒上嚟連登

果粒星可以差幾分 但都可以係穩奪5**嘅高分 就算攞5*都唔覺得自己有能力教人 因為好多concept都未完全明白 亦只係明白課程入面嘅野 再深入啲都未必識
利申：retake5*

數底有返咁上下 唔洗人教嘅 直接買套精通物理做
第一次考拿4 第二次考果年大概睇下本書 5*

5*學人私補
咁5**可以做補習天王了

大舅

重點係有冇大型補習社推介

唔係補藍店就得

連登仔其實同藍絲咪又係差唔多
真係識諗野嘅少之又少
仲要將啲負面情緒隊埋我道
我就真係未見過Elon musk會上網鬧人
通常惡嗰啲都係死毒撚
反正我之前留嘅資料都假嘅 你咪起我底囉